一齊諗下政府之後會有乜報復行動

事件冇咁簡單必定有後續

4000蚊再派慢啲

【聯署】要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔ge英國國籍

共產黨一定驚，會加強統戰
短期：
大搜捕612，控告嚴重罪行 (暴動、煽惑暴動等)
懲罰罷工罷課參與者

長期：
推廣愛國教科書
增撥資源控制150選票
立法規管口罩眼罩等戰略物資
更多五毛分化
增加大陸人入警隊

解決辦法我覺得係靠老師，同化班幼蝗變人，學識民主自由

林鄭落台
然後話換人唔繼續派